狂賀，Appstore 同Google Play 可以用Alipay HK俾錢啦！

Apple Google

唔怪得呢兩間公司個老細要俾美國政府捉去照肺

即刻link咗 alipay 去 google pay
yeah! 俾錢又方便咗

an狗同ifan又可以connect

????? 咁撚神奇 ?

即係點, App Store 用 Alipay 然後再用 Credit Card 找數 ?

alipay可以用餘額

明明有apple pay

OK......

岩哂無信用卡學生

gift card已成condom

大家都係奶共，不要分那麼細

經alipay課男兒當入樽只係送五張進階卡同50支水，好撚孤寒

兩邊一齊奶 Super

次次都係等gift card買十送一再大手入
即係九一折
唔知Alipay跟唔跟到個discount

明明有iTunes Pass

Apple唔會死錯人
唔會俾你用信用卡
用信用卡一定要經返佢自己itunes/Apple Pay

Gift card緊係睇7仔同ok幾時做送10%先買

5nai list logged.
Get lost with peace, THX

傻啦 支付寶手續費平過visa master
佢不知幾想你用支付寶，
用支付寶簽visa master，
即係支付寶幫佢食7左個手續費。

好過冇啦

呢兩間咁奶共，垃圾連登智障黃屍狗幾時杯葛呢兩間公司